[PC]lihkg有無BattleField Hardline撚？

一直都一個人玩又唔知有咩Ser好玩 玩嚟玩去都喺二百幾Ping個啲Ser 利申：無錢買BF1